有冇巴打試左吉列熱感剃鬚刀

好似無咩人討論
剃得順唔順？
個熱感有冇用
水貨百靈9系壞左想換

要熱感嚟做乜

就係想問有冇巴打用過
有冇用

我都想知,
熱感有咩用
最近都轉左5刀頭鬚刨
好撚剃捐, 又易紅,
好似3個圈果D 刀頭仲好, 又無咁易紅